「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

15號重有，手足一返心意，希望大家都可以參與

#15Mar #直播 #民間集會團隊 #集會
「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告
日期：3月15日(日)
時間：19:00-21:00
主辦：民間集會團隊
協辦：大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽、中西區區議員梁晃維
直播：民間集會團隊Facebook和YouTube
Link:

推

扮

推推推
行動post

push

Push